$$\textcolor{red}{\text{注意！請不要 fork 本倉庫，如果您選擇fork，我會禁止您訪問我的倉庫和主頁，謝謝！}}$$



## 推薦版本符合清單 

| 大版本     | 推薦下載版本                                                 |
| ---------- | ------------------------------------------------------------ |
| v1.7.x     | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.7.5/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.7.5&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.7.5) [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.7.3/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.7.3&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.7.3) |
| v1.7.x-dev | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.7.2-dev/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.7.2-dev&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.7.2-dev) |
| v1.6.x     | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.6.7/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.6.7&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.6.7) [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.6.6/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.6.6&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.6.6) |
| v1.6.x-dev | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.6.4-dev/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.6.4-dev&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.6.4-dev) |
| v1.5.x     | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.5.12/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.5.12&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.5.12) [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.5.10/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.5.10&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.5.10) |
| v1.5.x-dev | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.5.3-dev/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.5.3-dev&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.5.3-dev) |
| v1.4.x     | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.4.8/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.4.8&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.4.8) [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.4.4/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.4.4&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.4.4) |
| v1.4.x-dev | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.4.1-dev/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.4.1-dev&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.4.1-dev) |
| v1.3.x     | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.3.8/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.3.8&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.3.8) [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.3.6/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.3.6&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.3.6) |
| v1.3.x-dev | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.3.0-dev/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.3.0-dev&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.3.0-dev) |
| v1.2.x     | [![GitHub release (by tag)](https://img.shields.io/github/downloads/Delppine1024/TGreen/v1.2.5/total?label=%E4%B8%8B%E8%BC%89v1.2.5&style=flat)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/releases/tag/v1.2.5) |





# TGreen

基於 txxxxxCracker 倉庫，並獨自研發生成的用於綠化 Txxxxx v1.1 （最新支援 v1.7.6/v1.7.2-dev） 版本及以上的一些檔案。查看 **简体中文** 文档请戳 [这里](./README-CN.md) 。View the **English** version of Readme, please click [here](./README.md).



**最新** 的 Typora 源程式下載連結：

[Typora — Windows/Linux release channel](https://typora.io/releases/all)



*目前正在進行新的探索，你可以從以下連結找到相關的資訊：

- [Delppine - TC](https://github.com/Delppine1024/TC)
- [Yoshino-s - TyporaCracker](https://github.com/Yoshino-s/typoraCracker)
- [Mas0nShi - typoraCracker](https://github.com/Mas0nShi/typoraCracker)

後續的補丁方式可能與當前有所不同。



## 注意

**重要： 儘管 TGreen 提供破解支援，我們依然鼓勵購買啟動，目的是為了支援正版軟體開發。 **



```
僅供學習和討論，請不要從事任何非法行為。
由此產生的任何問題將由用戶承擔。
```



## 使用方法

1. 從 **Github Releases** 中下載與 Typora 的安裝版本和 **系統版本** 相符的檔案 `app_asar_file_v1.x` 或者 `app_asar_folder_v1.x`。

   > **\*\*注意:** 如果您下載的是 `app_asar_folder_v1.x`，您需要 **手動** 生成 `app.asar` 檔案。
   >
   > ` app_asar_folder_v1.x` 不會在 v1.5.0-dev 之後的版本中提供支援。




2. 將壓縮檔解壓。

3. **如果您下載了 `app_asar_folder_v1.x`，您需要用到下麵的這些指令：**

   ```bash
   git clone https://github.com/Mas0nShi/typoraCracker
   git checkout {Typora_version+OS_Platform}
   python -m pip install -r ./typoraCracker/requirements.txt
   python ./typoraCracker/typora.py -u ./dec_app ./outappasar
   ```

   之後，您就可以在 `./outappasar` 中找到 `app.asar`。

   **如果您下載的是 `app_asar_file_v1.x`，您可以跳過此步驟。**




4. 複製得到的 `app.asar`，拷貝並 **替換** `{Install_Location}/Typora/resources/app.asar` 。` Install_Location` 指的是 Typora 的安裝目錄。

   在 Linux 系統並使用默認安裝目錄的，您可以使用該指令：`sudo cp {app.asar} /usr/share/typora/resources/` 。

   > **\*如果您得到解壓過的檔案是 `main.node` 和 `ex.js` ，說明您想要使用的系統版本是 Arm 架構 (建議嘗試最新1.7.x版本，不再需要做本提示中的操作) 。您需要把解壓的所有檔案複製並替換到 `{Install_Location}/Typora/resources/app.asar.unpacked/` 。這些檔案是實驗性的，即我們需要更多用戶的迴響進行改進。 我們手頭暫時沒有相應的設備可以測試。**



5. 完成。



## 支持清單

| Typora 版本 | Windows 64 位元 | Windows 32 位元 | Windows Arm | Linux 64 位元 | Linux Arm  | MacOS |
| :------------: | :---------: | :---------: | :--------------: | :-------: | :--------------: | :---: |
|   v1.7.6    |        √        |        √        |     ---     |       √       |     √      |   ×   |
|   v1.7.5    |        √        |        √        |      √      |       √       |     √      |   ×   |
|   v1.7.4    |        √        |        √        |      √      |       √       |     √      |   ×   |
|   v1.7.3    |        √        |        √        |      √      |       √       |     √      |   ×   |
| v1.7.2-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.7.1-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.7.0-dev  |        √        |       ---       |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
|   v1.6.7    |        √        |        √        |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.6.6    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |  ---  |
|   v1.6.5    |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.6.4-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.6.1-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.6.0-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.5.14   |       ---       |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.5.13   |       ---       |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.5.12   |        √        |        √        |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.5.11   |       ---       |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.5.10   |        √        |        √        |     ---     |       √       |     ×      |   ×   |
|   v1.5.9    |        √        |        √        |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
|   v1.5.8    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |   ×   |
|   v1.5.6    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |   ×   |
|   v1.5.5    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |   ×   |
| v1.5.4-dev  |       ---       |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.5.3-dev  |        √        |       ---       |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
| v1.5.2-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.5.1-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
| v1.5.0-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.4.8    |        √        |       ---       |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
|   v1.4.7    |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |  ---  |
|   v1.4.4    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |   ×   |
|   v1.4.3    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |   ×   |
| v1.4.1-dev  |        √        |       ---       |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
| v1.4.0-dev  |        √        |       ---       |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.3.8    |        √        |        √        |     ---     |      ---      |    ---     |  ---  |
|   v1.3.7    |        √        |        √        |     ---     |      ---      |    ---     |   ×   |
|   v1.3.6    |        √        |        √        |      ×      |       √       |     ×      |   ×   |
| v1.3.3-dev  |        ×        |       ---       |     ---     |       ×       |    ---     |   ×   |
| v1.3.2-dev  |        ×        |       ---       |     ---     |       ×       |    ---     |   ×   |
| v1.3.1-dev  |        ×        |       ---       |     ---     |       ×       |    ---     |   ×   |
| v1.3.0-dev  |        √        |       ---       |     ---     |       ×       |    ---     |   ×   |
|   v1.2.5    |        √        |        √        |     ---     |      ---      |    ---     |  ---  |
|   v1.2.4    |        √        |        √        |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
|   v1.2.3    |        √        |        √        | √ (實驗性)  |       √       | √ (實驗性) |   ×   |
| v1.2.2-dev  |        √        |       ---       |     ---     |       √       |    ---     |   ×   |
| v1.1.5 | √ | × | --- | √ | √ | × |
| v1.1.4 | √ | × | √ | √ | √ | × |



## 附加

**我希望世界和平，且人類不要再遭受苦難！**

**2022.2.25 [俄烏戰爭](https://en.wikipedia.org/wiki/Russo-Ukrainian_War)**

**2022.11.24 [新疆烏魯木齊住宅區火灾](https://en.wikipedia.org/wiki/2022_Ürümqi_fire)**

**2023.2.6 [土耳其敘利亞強烈地震](https://en.wikipedia.org/wiki/2023_Turkey–Syria_earthquakes)**

**2023.4.15 [蘇丹内亂](https://en.wikipedia.org/wiki/War_in_Sudan_(2023))**

**2023.8.8 [夏威夷野火](https://en.wikipedia.org/wiki/2023_Hawaii_wildfires)**

**2023.9.10 [利比亞洪災](https://en.wikipedia.org/wiki/Derna_dam_collapses)**

**2023.10.8 [以巴衝突](https://en.wikipedia.org/wiki/Israeli–Palestinian_conflict)**



## 修改紀錄

| 時間軸 | 行動                                                                       |
| --------- |--------------------------------------------------------------------------|
| 2023.9.23  | 新增了對 Windows 32/64/Arm，Linux 64/Arm 系統 1.7.5 版本的支援 |
| 2023.9.10  | 新增了對 Windows 32/64/Arm，Linux 64/Arm 系統 1.7.4 版本的支援 |
| 2023.9.7   | 新增了對 Windows/Linux Arm 系統 1.7.3 版本的支援，增加了繁體中文文檔翻譯 |
| 2023.9.5   | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.7.3 版本的支援 |
| 2023.9.3   | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.7.2-dev 版本的支援            |
| 2023.8.31  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.7.1-dev 版本的支援            |
| 2023.7.28  | 新增了對 Windows 64 位元，Linux 64 位元系統 1.7.0-dev 版本的支援 |
| 2023.5.26  | 新增了對 Windows 32/64 位元系統 1.6.7 版本的支援             |
| 2023.5.24  | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.6.6 版本的支援 |
| 2023.5.18  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.6.5 版本的支援                |
| 2023.5.13  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.6.4-dev 版本的支援            |
| 2023.5.9   | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.6.1-dev 版本的支援            |
| 2023.4.19  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.6.0-dev 版本的支援            |
| 2023.4.11  | 新增了對 Windows 32/64 位元系統 1.5.12 版本的支援            |
| 2023.3.25  | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.5.10 版本的支援 |
| 2023.3.13  | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.5.9 版本的支援 |
| 2023.2.15  | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.5.8 版本的支援 |
| 2023.2.12  | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.5.6 版本的支援 |
| 2023.2.4   | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.5.5 版本的支援 |
| 2023.2.4   | 新增了對 Windows 64 位元，Linux 64 位元系統 1.5.3-dev 版本的支援 |
| 2023.1.16  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.5.2-dev 版本的支援            |
| 2022.12.26 | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.5.1-dev 版本的支援            |
| 2022.12.23 | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.5.0-dev 版本的支援            |
| 2022.10.7  | 新增了對 Windows 64 位元，Linux 64 位元系統 1.4.8 版本的支援 |
| 2022.9.30  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.4.7 版本的支援                |
| 2022.9.21  | 新增了對 Windows 32 位元，Linux 64 位元系統 1.4.4 版本的支援 |
| 2022.9.12  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.4.4 版本的支援                |
| 2022.9.3   | 新增了對 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元系統 1.4.3 版本的支援 |
| 2022.8.27  | 修改了項目對於 dev 分支的細節描述                            |
| 2022.8.27  | 新增了對 Windows/Linux 64 位元系統 1.4.1-dev 版本的支援      |
| 2022.7.31  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.4.0-dev 版本的支援            |
| 2022.6.27  | 新增了對 Windows 32/64 位元系統 1.3.8 版本的支援             |
| 2022.6.24  | 新增了對 Windows 32/64 位元系統 1.3.7 版本的支援             |
| 2022.6.22  | 加入对 Windows 32/64 位元，Linux 64 位元，Arm 系統（部分）的 1.2.3、1.2.4、1.2.5、1.3.6 的支援 |
| 2022.4.15  | 新增了對 Windows 32/64 位元系統 1.2.5 版本的支援             |
| 2022.4.13  | 实验性的加入对 Windows/Linux Arm 系統 1.2.3 版本的支援       |
| 2022.4.8   | 在 ‘dev’ 分支增加了 1.3.0-dev 版本的支援，文件修改了部分內容 |
| 2022.4.4   | 更改了 Readme 內容，並做了內容說明                           |
| 2022.3.28  | 新增了對 所有操作系統 1.2.4 版本的支援                       |
| 2022.3.25  | 更改了 Readme 格式，增加了更多平台支援                       |
| 2022.3.24  | 新增了對 Windows 64 位元系統 1.2.3 版本的支援                |
| 2022.3.21  | 增加了簡體中文語言文檔的支援                                 |
| 2022.3.15  | Add support for v1.2.2-dev in branch ‘dev’                   |
| 2022.3.7   | README detailed                                              |
| 2022.2.26  | 1.1.5 file size reduced                                      |
| 2022.2.25  | 1.1.4 and up cracked, upload to GitHub                       |
| 2022.2.24 | Dev version build |



## 許可證

MIT 許可證



------

如果您喜歡本倉庫，您可以 star/watch 本倉庫。

**重申，我們永遠鼓勵購買啟動。 **



## 已經 star 本倉庫的使用者

[![Stargazers repo roster for @Delppine1024/TGreen](https://reporoster.com/stars/dark/Delppine1024/TGreen)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/stargazers)



## star 使用者數量 / 時間變化圖

[![Stargazers over time](https://starchart.cc/Delppine1024/TGreen.svg)](https://starchart.cc/Delppine1024/TGreen)



## 已經 fork 本倉庫的使用者 （請不要 fork 本倉庫）

[![Forkers repo roster for @Delppine1024/TGreen](https://reporoster.com/forks/dark/Delppine1024/TGreen)](https://github.com/Delppine1024/TGreen/network/members)
